（立場新聞超高汁治癒片）驚蟄打小人

立場好波，無諗過拍片影打小人都俾佢地搞到咁治癒
記得多多CLS支持下佢地啲短片

驚蟄打小人 林鄭鄧炳強成目標

lm

唔知d 神婆係咪全部都好黃㗎呢

推一推

有錢收, 維尼都照打

林奠，PK鄧曱甴又要出嚟譴責/遺憾

我地受人錢財替人消災既姐